# Activity Change State

- state ini sangat berguna untuk menyimpan value saat aplikasi rotasi atau tidak dibuka. 
- misal sudah mengetik seuatu di editText, lalu hp ter rotate value yang diketik tadi akan hilang. dengan menggunakan onPause, resume dll problem seperti itu dapat teratasi